[有圖] 日本人都看透香港之後輪到……

沖繩好多支那間諜

沖繩同北海道一個近支那 一個近蛾佬
如果支那連台灣都攞埋
美軍封鎖支那嘅第一島鏈就會出現缺口
到時支那就會對日本出手

仲有
支那係有個想統治成個亞洲/世界嘅野心

所以我地根本就係最前線，亞洲國家根本就要同我地企埋一齊

唔好漏新加坡

新大東亞共榮圈

北海道好多地已經俾支那買咗

係呀，個陣係灣仔高街，聽到好多香港人做中間人幫手買北海道地

新加波馬拉係佢地人啦

日本個社會太壓逼班後生仔，咁樣只會殺死佢地既民族精神

澳洲ㄧ年早已被孔子學院全面渗透

希望日本仔可以係支那伸手入日本時 覆桌
出兵收撚柒佢皮

唔係野心 係夢

Source:

等緊機會解封武士道

華記都以為係

banzai charge

沖繩有美軍喎

香港>台灣>日本 當支那搞日本既時候 我諗我地都已經冇命睇到

自願「回歸」

沖繩人都唔覺得自己係日本人
又或多或少受中國更多影響

所以俾中國拉走係唔出奇

日本人用抖音係全世界排第二，緊貼中國

整埋韓國版加韓文

大東亞共榮圈

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

新加坡本身就係「華人」自己分裂出嚟
唔洗下下寫住共產黨三隻字嘅

你做咩分裂國家
係中華人民共和國星加坡特別行政區

星馬係支那契仔

個圖日本人整？

對日強調中國威脅論

巴打真睇得起支那 我地肯定長命過佢

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

有名你叫坡狗
本來就係支那

西柏林

德國終於冇企錯邊啦
反觀意粉國...

原來喺理工嘅義務救護有東大畢業

華記做緊野，靜靜地贏唔得ge

勁多

日本人都話北海道變左北海省

係
唉

香港人唯一作用 買板

根本係廿一世紀嘅大東亞共榮圈

到共產黨去到佢地門口，你估仲係唔係？

明眼人都睇得出
然後其他國家種以為自己可以獨善其身
口交部出嚟講兩句 人民日報呼籲抵制
就立即跪低叫爸爸奶鞋底
我已經疊埋心水 今次輸左既話
全力支持中央統一世界 咁咪大家都係中國人囉
香港人都受夠了

係統治宇宙

契弟咋

你地當越南死架

沖繩有美軍基地 佢試下

日本仔繼續用華為用抖音啦

班韓狗仲要係度玩內哄，港台收皮之後下一個就到佢

呢半年抖音上傳量日本已追貼大陸，但日本人口只得大陸十分之一

玻狗同新馬班支共super fans burn in hell

但沖繩啲美軍唔生性
啲居民爭取緊趕佢地走

根本近代史日本冇一次輸過比支那，二戰只係輸比美國，第三次中日再打一打係日本贏

我都預言看透支那好快滅亡!

你估支那真係咁強大咁富裕咩，不停印銀紙，然後又硬話佢有價值? 我喺地下執到舊石頭，我話值50000呀!

德國有冇企錯邊真係唔夠膽講

德國出口中國佔佢經濟大部份，又多左膠又cut軍費

仲有近年北約會費都交唔足，我估除非俄佬發神經幫中國手整個新版珍珠巷，唔係我都幾肯定佢中立到完場。

有冇WW3倒數時鐘

命運共同體

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

仲有馬拉

坡狗自古以來係支那不可分割一部分

根本支那想發動第三次世界大戰，國家無錢，就打仗製造就業機會

大亞太「共」恥圈

係 唔好話美國打支那 日本都完全夠收佢皮 唔理台灣

點解韓國可以乜撚都唔做

北海道多咗

沖繩親中好正常
琉球以前係中國既附屬國

坡狗就算數啦

支那話琉球（即係沖繩）又係佢地
遲啲應該話俄羅斯歷史都係屬於佢地

依家肯做野嘅政府都係得美國同台灣
韓國網民同電視台算幫手

越南同泰仔都奶佢地啦
根本支那玩到咁大咁惡
成個東南亞聯手都唔知得唔得
又係行番舊時代果D中原王朝向外擴張
你唔服就打到你亡國為止

韓國政府連安倍都不如

所以佢哋宜家極反共
之前已經有新聞爆話周圍要抵制華為其實唔係美國開始，係澳州暗中不停煲大件事

一係就成立自由香港軍團
去日本繼續幫手打抗戰
借地生存

yes,只要美國一幫日本解除封印，支那含撚都冇味，日中對戰基本上格食格咁滯

越南人勁憎中國，FB成日都見越南人支持香港

其實又咪日本上一代迫成咁

講廢老問題日本真係唔會輸比香港

韓國人做得多過好多國家嘅人

Suicide Charge

唔係政府都奶奶地共既咩?!?!?!?

畢竟紐西蘭同澳洲一邊要搵支那錢,一邊都要驚住驚住
加埋得果唔夠3000萬人，地理位置又孤立，支那真係打過去搶礦產都唔知點擋

根本和平盛世時代既後生玩樂多
邊度有迫切性同你講民主自由，奮戰抗暴?
唔係燒到埋身迫出黎

呢d香港人真係賤種黎

所以之前未出報告話美軍唔掂
其實係要老美幫手

大陸而家仲興起一啲磚家自稱疑史派，直頭話希臘文明係鬼佬自卑然後造假，又話英語只不過係漢語分支，最戇鳩仲要出埋書

唔淨止呢樣
當你只能在地上刨食，就沒有餘力舉頭看世界

日本人基本上由離開高中起，就已經被社會重壓壓住
日做十幾個鐘後放工仲要睇令人好嬲好唔開心既政治？

無話親唔親共，越南不嬲對中國好有戒心，依家寧願親美都唔親中

短視

最緊要有錢落袋 其他唔撚理了

下
韓國係成個亞洲最關注同支持香港既國家喎

咁on9

灣仔高街？

新加坡同香港有利益衝突，我地仆街佢最開心

加拿大 澳洲？

Push

新加坡建議收一收皮先

香港死世界死呀 南韓算好幫手了
日本無點理過 周小姐文宣好辛苦

之後係澳洲加拿大

駐日美軍數量最多係沖繩，第二係北海道，唔係無原因

央視：玻玻 回家吧

韓國政府啊

我夠知
佢個韓國政府好似冇做過野

係，雖然都知平野鈴子係日本極右派，係咪真心幫香港未知
不過反共就肯定
有共同既敵人就得

推呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

一督精引起

連儂牆：絕對係 50歲以上人士既資訊來源

無連儂牆後果
無左連儂牆，佢地只會返去睇CCTVB

1：連儂牆位置分主區及副區
主區： 圖片要美化，排列要工整
副區：屬於隨時陣亡/被清洗區，唔洗太靚

連儂牆急需擴展
建議找尋真黃店，借佢半邊外牆興建連儂牆，記得要美圖，仲要好聲好氣問，可以拒絕
~借用位置不得高於一半，否則影響店舖透光
~借用大細可長可短，壁報板大細都可以

變相成為驗證真真真黃店!!!

做人要有禮貌，拒絕唔代表對方藍

最重要係內容

請大家更改連儂牆內容

警暴是果，貪腐政權是因

我發現大家由6月反修例開始，比政府spin到去黑社會，再由黑社會spin到去警暴

但係最終源頭，都係政權貪腐，勾結黑幫，包庇警暴，係 官鄉警黑勾結

連儂牆一定要 Post大量政權貪污資訊

香港人一定要打岩政治旗號
反貪污
反黑社會
反警暴

打黑反貪，反官鄉警黑勾結

咁身分認同係咩？琉球人？琉球國獨立運動？

離題問吓
其實北韓人知唔知世界發生緊大事？

之前睇電視節目講過
唔記得邊度嘅自衛隊營地附近係住宅區
嗰度好多中華料理店
無乜客幫襯但咁多年都唔會執
話嗰班全部都係間碟

北海道？
你估戰鬥民族會唔出聲

你會唔會太高估而家既日本人......

南韓人先勇武

上年去札幌, 周圍收支付寶, 但唔收日本信用卡
屌佢

俄蚛朝會唔會係新邪惡軸心國

世界第二海軍, 80年前已經用緊航母同美國對打.
中國呢? 到大平洋未

佢哋琉球獨立個fb，入面n咁多支那豬同台灣人，勁撚鬼。

新加坡係美國架

外國班友唔知驚 我地輸左 唯有令到佢地知驚

人就係
政府啊，財團啊全部冇出聲
有間學校種強制清楚文宣

玻佬只係靠係大國搏奕中攞著數 邊一邊有著數就會歸邊

真心 而家d日本後生全部都垃圾黎
見佢地玩搵抖音搵得咁開心 你都知咩事
相反上左年紀個d反而日日睇電視知香港d野

五毛吹出黎咋

泡菜好似啱啱同支那簽左D唔知咩防衞協議
依家亞洲個個都想食兩家茶禮
奥巴馬同希婆個TPP其實係有效阻到支那經濟支配其他國家，侵衰在太算死草，外交唔得，軍事上都唔見得好，搞到支那人工島都整埋

呢個真
2年前我去沖繩 見到有人示威
寫沖繩唔係日本既

正常, 人係愈大愈成熟, 係香港掉返轉, 得後生關心社會

多支那豬到

支那淨係想玩殖民同經濟控制黎侵略
根本唔會想開成班好食懶飛70年點會想打仗
係睇個堆畀人陰d陰d侵佔緊既國家幾時醒咁解

全世界邊到冇中共滲透

但係佢地講緊日文

一直都係內部搞，反美軍同獨立

想知佢憑咩？

唔關事啦 身分認同問題

坡仔最撚醒
奶共做生意就最積極，但絕對唔會比中共染指控制自己

最on9應該係真係有人信

日本人無晒火又不理世事

日本 黍 一國兩制

wtf?

到時已經無香港人了

文在寅條左膠垃圾一日仲在政，政府一日都係垃圾
不過我估文在寅遲早俾人民推落台
做既野一次7過一次

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

魔共帝國主義...經濟文化侵略 軍事威脅

no 後生關心社會多D係正常
唔正常係日本

好耐之前並他手足貼出嚟嘅文宣圖

日本民主運動死左好耐，新一代根本對成個社會冇期望，冇希望

有無link?

今時今日算啦年年自衛隊都話兵源不足
再講，支共今時今日玩超限戰，滲透全世界，你睇澳紐加拿大幾多中國人就知

你講廣東話都唔會叫自己廣東人

沖繩響二戰後被美國管過一排
差啲俾琉球獨立
但就係怕獨立後俾中共滲透
所以無左回事

所以話等睇極右上場 起集中營抄晒班支那家 全部一一處決

沖繩響二戰後被美國管過一排
差啲俾佢獨立
但就係怕獨立後俾中共滲透
所以無左回事

日本自從二戰收左皮 就想洗底 點知洗下洗下真係咩火都無哂 而家男人連閪都唔想屌 av都唔想睇 就係沉迷偶像二次元 中共要統治話咁易啦

前線碉堡
炸又俾人炸先，死又死先

未來預計會越來越多反支運動
不過我應該無咁長命

同埋當地美軍成日犯罪 又強姦偷野但因為多數無事

喺樓梯口喎

不過我哋講就口響
學運失敗 老人政策傾斜 泡沫爆破發展停滯
俾著你都會享受當下算

坡狗食屎

大部分人D注意力都喺沢尻エリカ同タピオカ到⋯⋯

叫坡狗望下自己後欄堆華人先
馬來西亞都係

KBS = 政府電台

D人重唔覺醒，日本亡國真係遲早

簡稱 新亞共榮圈

越南憎到到中國仆街

北海道嘅巴士都收

中國想張中國模式輸出全世界，
透過植民，留學生

屌

八掛新聞嘛
off topic後者睇唔出喎

全世界咩國家都好多支那人移左民
好多同鄉會 支那人舖
潛在影響力己經形成
佢地戰略係國家層面協調
再搵中資同在地支那人執行

希望鼠疫發揮得好D
咁尼張圖就唔會成真

搞得掂俄佬再講

即係紅色經濟圈

南沙算唔算已經俾中共霸左?

我一直主張外國強制趕支那人走同取消佢哋國民身分
由英國開始最好
可惜左膠太多

睇下人地韓國，出黎遊行幫香港發聲，唔怪得kpop 紅遍全世界

再加上,從歷史嚟講,琉球國係親中既
同埋,中國對沖繩有好大的野心

所以,當中國解決咗台灣之後,俄羅斯遠東地區同沖繩,將會係中國下一個目標

話中國愈來愈似當年德國,並唔係無原因

而家判撚咗啦咩收皮啦坡狗
人地華記有戰狼照住

佢地個撚個都用 都唔介意係中國app

唔好玩，未來50年大陸收到台灣我切柒
立post為證

On9,皇軍夠係屌支那慰安婦全世界排第二
講左咩自己諗

唔通佢派兵咩,韓國境回大量宣傳緊依件事,
我識幾個韓仔,佢地都話大學入面依家同陸生係水火不容咁

其實無可能韓國會唔支持,韓國依幾十年革命第一線黎
反暴政反到個個都唔要命,好痴線架

講返沖繩問題 其實冇上面啲人講到咁嚴重
成件事要講返去幕末至明治維新時期
話說沖繩處於中國同日本之間
佢嘅文化亦都大量吸納咗兩邊嘅文化
例如啱啱燒咗嘅首里城就係揉合左兩種文化
而當年由於琉球係向中國同日本嘅雙重朝貢國
所以的確有唔少琉球人係漢人後代
例如久米36姓

時間去返1870年代
當年琉球同日本關係密切
為咗拎到琉球嘅控制權
日本政府派人半逼半拉咁將琉球王移送去東京
強行賜咗個華族身份比佢 實質上拎到沖繩嘅管治權
後來如同其他令制國推行廢蕃置縣
改制為沖繩縣 史稱琉球處分
喺呢段時間對大量向居民傳授日本式教育
包括禁止學生講琉球語（並非島言葉，係一種同現代日文同語系但無法互相溝通嘅語言，唔少詞語發音相近於古日語）
係呢個時代背景下 令沖繩係1950年代基本認為自己係日本人 日本嘅沖繩縣人
由於當年負責管理嘅琉球政府做得唔好
而佢地去日本本土又要visa
令到佢地好想回歸日本 喺60年代 有班人搞咗個叫沖繩縣祖國復歸協議會 發起示威要求回歸日本
之後70年代軍民之間又爆發激烈衝突 (胡差事件）
最後係71年回歸日本

如同台灣「回歸」中華民國早期
沖繩人發現回歸咗之後都唔係咁好
覺得自己係二等公民
例如沖繩經濟全國倒數（後進縣，接受中央補助）
全縣係ゆいレール通車前無鐵路
中央政府偏美軍嘅決策，甚至令縣告中央等等
令沖繩不滿 的確有啲人被人煽動係唔覺得係日本人
不過呢個到目前唔係多數
絕大部分沖繩人希望自己可以同其他46個都道府県平起平坐而矣
民主選舉令呢啲不滿變成力量
冇推向獨立運動
再加上長期日本式教育
本島每年大量人到沖繩旅行 民間其實同本土冇隔閡
甚至欣賞獨特嘅琉球文化
種種令沖繩人覺得係日本嘅獨特嘅南國風 值得自豪
都令到所謂嘅沖繩離脫成為假議題
冇乜人真係支持

「建立屬於我地嘅黃色辦公生態圈」
JobsYEL成立啦。
Admin們係一群現職獵頭公司既香港人，成立目的只有一個，就係創造黃色辦公生態圈！
我地而家想connect打工仔 / 僱主 / 想請返同路人嘅經理！
全職同兼職招聘都歡迎。
同路人可選擇睇到有招聘告示先TG我地 @JobsYel，或者將你既簡單個人資料，包括學習 / 工作經歷簡述 / 想搵咩工 先PM，我地會進行配對。個人資料絕對保密。
良心僱主們，請TG我地你的公司名稱，商業登記證(如有)，工作空缺詳情。如不希望我們登出有你公司名的招聘廣告，請預早告知。
WE CONNECT!
Telegram Channel:
PM Telegram:
PM Instagram:
Facebook:
Disclaimers: 一切資料將會絕對保密。此專頁並非註冊招聘中介公司，我們絕不收取中介費用。僱傭雙方須自行承擔風險。

呢位講錯咗，呢兩三年台灣先大肆報導過北海道啲土地被虫國人大手大手咁購入，講地緣政治要講實質影響力。

日本後生嘅唔覺佢地自己有咩問題 就連社會發生緊咩事都唔知 仲豬過港豬

唔講以為日本社會學家都上連登

其實收你一百幾十萬支那人有咩所謂
真係打起上黎全部都係condom
唔通佢地入到國會/軍隊咩

邊有漏，華記正撚樣咪話左收返新加坡囉！
坡仔政府不知幾開心，攞晒尾奔向中國懷抱！

唔係憑實力 憑狗招賤招滲透內部搞分化

歐美應該難啲，支共一方面打經濟牌
另一方面玩人口滲透
加拿大成日都有小粉紅搞遊行示威用民主國家制度去玩，呢班人如果人口夠多分分鐘反客爲主
再唔係收買議員高官
反而發展中國家成日排支斯里蘭卡呃咗個港口已經屌緊
其他大陸公司開廠起基建請返中國人多，本地人成日話技術又冇提升，就業機會又冇，錢就佢地搵

睇投票率 twitter話題

真係好難講
連國民黨都咁 靠綠營玩本土本土撐住

之前有post話多人用華為

睇日本yahoo新聞, 好多日本人都支持香港

得罪講句 新一代班日本仔真係好撚垃圾
利申 住緊日本 日日問我點解唔玩抖音

真係"共榮"

我都用緊華為

屌佢日本所有好既手機全部綁死哂電訊商，唔想簽貴約就得華碩華為同D過氣日系揀

歐美就算 同支那咁撚多合作 持住同支那距離遠
之前港台有個節目講一帶一路有講呢個問題
中資入場加快當地發展 但就只帶支那人過去 技術唔教 要地唔要人

看三跑早排有睇過招標書 最重要填海部份好似中資 更加唔好講海砂供應商又係支那

我都唔知連登仔D風點收返嚟，同我接觸既沖繩人差勁遠，雖然真係遇到好少...

與虎謀皮

有d 極端d 既日本仔覺得沖繩仔唔係日本人

so sad

木村光希任吳亦凡新歌《貳叄》MV女主角北京發布會講中文冧fans ...

聽聞澳洲支那人數量拍得住加拿大

呢d開發支那市場就算啦 娛樂圈個個都向錢看

西藏點都先過新疆噯

外交官
周庭發功中

咁成日出嚟遊行嘅係咩人
支那種？

咁又言之過早 但支那對日影響力將會越嚟越大 不論民生政治方面

日本共產黨，成日見係度派傳單。
利申：現住福岡

諗起初初去日本旅行 見到共產黨光明正大咁政治宣傳真心窒咗窒 （對日本史唔熟悉）

日本共產黨係志位嘅新定位下係俾立民更左側嘅政黨
其實已經同共產冇乜特別關係
純粹睇佢嘅立場同歐洲嘅左翼政黨相距唔大
不過一路有人質疑佢有不當資金背景

無喇無喇,全世界都怕左支那!!!

係呀.. 唔識英文都得
可以成條街講普通話買賣野
移去澳洲其實只係遠啲

Twitter見過反支嘅大陸人抨擊「虛構的西方文明史」一書，我好奇去search吓到底有幾離譜，睇見個簡介真係不得了，個可信程度比得上地平論

越南民族意識極強
同埋越南歷史係有滅國既觀念 淪陷時期叫北屬時期
唔似中國人咁無恥
大元同大清都當自己朝代更迭咁

五千年歷史

歐盟重奶緊支那屎眼，奶得好開心

日本戰線係咪已經輸晒

唔抵得美國強過你 咪親支

其實本身就無咩點開始過 民間wfc 係有報道咁解

雖然日文巴打好努力

歷史上所以大戰
都係最前線都係爛晒其他盟友先開始有行動

公開秘密

thx

日本twitter 贏到仆街喎

周庭頂住

咁就仆得街啦

佢哋自己北韓都未搞掂

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

推到所有日本人高度關注

澳洲出咗本書叫silent invasion

其實講好咗攬炒
我就一早有心理準備
我信香港人有本事喺支爆之後快速重建

btw啲二噁英濃咁
打完都真係可以考慮移民

黑警hold你良民證

延安>中國大陸>內蒙>...

完整D

支那根本係想用錢統治全世界

其實睇坡仔啲國防問咩國家入貨你咪知企邊邊囉

知就應該知嘅 好多野都係等緊機會同一條導火線嘅姐 真係有問題嘅 點都會爆發

但小心軍國主義復辟

越南反支當食生菜

日本啲JK JC DK DC係一直不問世事
覺得好玩就玩

其實同入面部分中國人一樣思維
個個唔殺到堆身都冇反應 雖有幫中國手加速

咁都睇唔出中共溫水煮蛙，好快中共靠抵制控制全世界

武士道=日本人的精神

我6月都係咁諗 安靜唔出聲 到時行第一去捉班鬼佬鬼妹入集中營
但見到我地手足被打被姦真係忍唔到

反美軍，琉獨幕後實有收支共水

中資好多時都有政治目的，你睇之前有巴打爆中資銀行請大陸人落嚟香港做野一條龍，仲要係乜都唔識冇經驗幫手申請居留權

好失望

民國要搞五族共和咪要強行話有元朝有清朝，大家都係中國人

日本自古以來都係中國既領土 自權問題係不可退讓

中國呢個國家野心真係好大

釣魚臺

［國際線］一人一信炸爆各IGO INGO EMAIL 請求增援

琉球 其實一直都係獨立國家 只係比日本 咩咩藩吞併左

成個亞太地區都係支那架啦 非洲中亞嗰啲都已經伸哂魔抓

華記個d 仆街咪就係搞呢d 買晒日本d樓同地

Push.

沖繩人好恨做中國人
北海道因為比支那人爆買土地
又安插左佢d人落去選
係到搞北海道獨立
日本愈亂自然對支那愈有利
其實有d日本人都明佢意圖
但又唔知點阻止

係TikTok 唔係抖音
TikTok大陸上唔到
不過用中国野都On99架啦

後生果啲同化曬啦

武士道精神都失傳啦
個個變晒奴隸道
希望全世界嘅人都可以覺醒